劇本:黑警打死送頭公安!!!!!!!

留意

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

前往美國，北約成員，歐盟成員 ，日本，台灣 ，澳洲，新西蘭 等民主國家航班，不應該「停你飛」此等地區

啱呀

黑警打死送頭公安